請好好珍惜gin lee

難得近年有個形象禁好 唱歌一流既歌手

本身無留意佢，都係電台播先會聽。
但琴晚佢表演真係有啲驚艷。

佢無乜好歌 胡琳都係咁

自己嘅歌
翻唱

撐牙煎

👌🏻👍

最鐘意佢首天地一沙鷗

今天終於一人回家
雙雙
月球下的人
和每天講再見
自我感覺還好
天地一沙鷗
侘寂
風靡

其實Gin有好多歌都好正

買碟先講野啦
珍惜得把口有咩用

呢兩個live又係好正